一人一個搞笑波台手足花名

呢個雖然已經消失左好耐，但每次諗返都覺得好撚好笑

李城摘

有無其他

月台仔

笠水狗

何淦途熱狗

麻友係雞

鍠迷三柒

綠豆仔
粒水仔
耆齡鍠

屌狗泥

皇區精神領袖
講野小心d

我一個打十個

Agger 路

真心笑左好耐

牙泥真係唔識避忌

2&b

佢仲好意思話人 自己周圍撩人

真名王

拜山王

意甲神鋒

黑b

反轉波蘭

比面唔好提

波蘭神鋒反轉意甲/意甲球王Milik/波蘭球王Milik/意甲神鋒Milik/波蘭神鋒米歷克/拿玻里神鋒Milik/波蘭神塔Milik/波蘭神鋒Milik/A_Milik/波蘭廢鋒Milik

𨳒你老母